車台名人正義的花生喺財經台貼車位車匙後又一毒癮發作

見到牌簿個C117
諗起年頭發表咗C118
就好想笑

好撚型 我出曬水

舊款

佢唔會睇到呢個post, 隨便笑

我呢排有諗過買舊款cla45,係唔係好唔理智

咁45又唔同

新款個樣型好多喎

周街250扮45,搞到CHEAP晒

咁早買早享受, 你見佢連登講左半年先買, 都大概估到佢求佢老母求左半年佢老母先肯買, 如果要再等佢老母分分鐘反口唔買咪仲大獲

媽啊，買啦？車展有優惠啊，ben屎喎

我諗佢都唔識車，純粹想威威先買部新車未轉款CLA250

預算有限、都係預400-500k左右
有諗過等c coupe換代

補充 45既話二手過下癮、或者等新c

佢老母得間九皮租值自住，D錢畀隻三皮狗咁燒法

應該係放假同老母行過車展或者帶佢去showroom求老母買

最多我供啦媽

不孝子

扮業主就識九皮租值按到六球

全新舊款歐洲車

見到好多踩CLA嘅po
但我想買
45同250係咪真係完全兩回事
見45而家40左右有少少心動

想買咪買，做乜要理人地點睇
45 剩係張櫈都正過250 好多
同埋45 都叫做四驅，雖然主要都係行頭碌

如果45同megane rs比有冇可比性
求指點
利申：淨係試揸過45